因為研究資料不足，WHO現階段唔建議孕婦打疫苗

Pregnant and breastfeeding women

Pregnant women are at higher risk of severe COVID-19 than non-pregnant women, and COVID-19 has been associated with an increased risk of pre-term birth.

However due to insufficient data, WHO does not recommend the vaccination of pregnant women at this time.

In case a pregnant woman has an unavoidable risk high of exposure (e.g. a health worker), vaccination may be considered in discussion with their healthcare provider.

If a breastfeeding woman is part of a group (e.g. health workers) recommended for vaccination, vaccination can be offered. WHO does not recommend discontinuing breastfeeding after vaccination.

CDC:

The CDC says those who are pregnant should weigh the following when deciding whether to get the vaccine:

Your individual risk of acquiring the virus (both to community transmission and your occupation)
The potential damaging health outcomes of contracting COVID-19 while you’re pregnant
The side effects that you may experience after receiving the vaccine
The safety and efficacy data currently available